為何警察不會救治屍變李偲嫣~

林鄭不太高興 揮發屍臭放一邊~
難道武肺只靠傳人~
遺容看厭 化灰爽快點~

唔錯
不過張敬軒就

張敬軒黃啦

做咩變左批鬥張敬軒黃藍架

無人欣賞

懷念偲嫣bb